{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61080&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주만석이펜션"
    },
    "text": "ペンションは金陵海水浴場から車で2分の距離に位置しています。 ペンションの全客室では海の眺めが楽しめます。 リラックスした芝生の庭ではバーベキューを楽しむことができ、子供たちは遊びを楽しむことができます。 近くには金陵海水浴場、翰林公園、協在海水浴場などがあり、旅行者に便利な位置にあります。 入室時間は6時からで、退室は22時以降です。 ここでは無料Wi-Fiも提供されており、全室禁煙です。 ペンションでは家庭菜園体験とバーベキュー施設も提供しています。 バーベキュー施設は炭やグリルをレンタルでき、屋外でご利用いただけます。 ただし、最大人数を超えると入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入りができません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、火災危険物質の使用とゴミの分離処理に留意しなければなりません。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは金陵海水浴場から車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "ペンションの全客室では海の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの庭で何ができますか？",
            "answer": "リラックスした芝生の庭ではバーベキューを楽しむことができ、子供たちは遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くには金陵海水浴場、翰林公園、協在海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は6時からで、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "ここでは無料Wi-Fiも提供されており、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなアクティビティが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは家庭菜園体験とバーベキュー施設も提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用条件はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭やグリルをレンタルでき、屋外でご利用いただけます。ただし、最大人数を超えると入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入りができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、火災危険物質の使用とゴミの分離処理に留意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 423
    }
}